當一個 黯然銷魂飯都賣50蚊既時候 香港仲住得人咩

6號
如題 樓又貴 普通食個咁普通既lunch都50蚊

係咪太興旗下個間

唔係

算啦，做華人等於做狗

係咁㗎啦

新金源

加個黑糖就賣貴咁多？好食咪值囉

我依邊已經進化到麵都就黎50蚊

普通人一個鐘人工只夠買一個飯

家下食個早餐都4四十幾啦

食開68

文華$60

咁譚仔啊姐都唔止50蚊啦

飲杯野都得掛

呢間嘢係附近茶餐廳中比較有水準，價錢都合理。
由其晚市，小菜都係賣$50咁上下，出邊賣小菜要60-70，或更高。
凍入出邊加$3，佢只加兩蚊。
當然無一間茶餐廳可以做到十全十美，以呢個黑糖叉飯為例，
食落太甜，由其食到落底啲飯太甜。
不過除此之外，大部分都做得幾好味。

你老醒你 叉飯就叉飯啦 加多隻荷包蛋比盡你咪廿二蚊碗 黑咩糖叉燒飯呀 咪懶有型啦𡃁仔